有日馬丁露乜鳩食太多三文魚搞到痾屎痾出蟲

就變成馬拉蟲

俾面唔好俾0分

1/10

8/10

7/10

日本人唔食馬丁露乜鳩

究竟有幾多個蒒丁格

夾硬到。。。

-10/10

嗱，唔準咁㗎

出返啲高質啲架啦
唔準交次貨

拉屎?你大陸人嚟?

應該係馬痾蟲

所以你呢個笑話-100/100

my bad

繼續努力

開始冇貨
就快要改名做馬丁做乜鳩

戇鳩，扣你50分

10/10

0.5/10

同情分

做乜鳩

呢個笑撚左